謝振中你最後機會黎啦

好簡單：
1. 繼續留係狗局做，退休後享受大灣區嘅待遇
2. 轉做污點證人，講有有幾多示威者、邊啲示威者、係邊度、被咩狗打死。

祖國定美國，你自己選擇。

放心
佢做咩都好投誠都好
我都唔會原諒佢

謝振美

呢啲先心態正確

可以問問謝太意見
再改名做謝振美
但唔好振英 唔吉利

謝振心

梁振中

佢有份助長殺人

謝振美：黐線，我祖國就係美國，邊使揀